中後排唔該唔好為留而留，當食花生咁

好多時係中後排唔肯走，搞到前線焗住留低，唔該唔好食花生mode ，記住be water

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

由其是無gear既人

無gear唔好行咁前，唔好企咁密啊！！！！

唔好行行企企，該走就走

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

咪撚塞住前排呀！害死人呀！不過聽晚根本唔應該打陣地戰！

重要

唔應該有留低睇表演心態

要識得走，唔好得個企

可唔可以人分開少少留d空位撤 個人覺得要研究下點樣大量既人完全撤

中後排見勢色唔岩就要主動走，如果唔係前線連走既空間都無

Push

831唔係end game
九月有機場有三罷

政府急我地就拖慢
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

push

真，食花生既明知狗衝自己一定走既
行去遠d，唔好痴實曬前排，有起事上黎慢慢行，前排果班就卡死曬

阻你兩分鐘時間，發夢前請睇一睇

勇武唔好再話要保護和理非唔走

講得岩

次次都有一大班人睇show 咁，望完就走啦，真係會累死人架 明明佢地本身又唔係會衝既人

中後排留條通道比前線走

結論係中後排都係咁on9

食花生只會連累前線

前一日出哂post 但係啲人都係咁，真係會累死前線